警察FB Page 跌至28萬like！

跌穿2幻8

跌到一萬就夠

究竟一個早泄啲男人可以維持得耐啲定HK poo poo個30萬like數維持得耐啲？

聽聞班打手收唔到尾數
所以退like了

其實係無咩值得開心 啫係本身有2萬8個傻鳩like咗狗page 比人撚完先發覺比人撚 先至unlike page

比錢買就得
咁開心做乜

淘寶買like好平

不如搞個Challenge，Tag鳩所有like咗警犬fb既friend
我相信好多人都係on99 like咗冇取消

同時宣揚唔使畀嬲嬲

支持

我手動禁入去，叫左like左既friend unlike 了

藍絲與狗不得內進

都得，個個一齊做
由認識嘅人做起

288,001

舉報 - 暴力

Push

287786

證明好多傻鳩係like咗

唯有樂觀啲
可能有啲認清左黑警真面目

我諗點跌都應該唔會少過最梗要人有事嗰三萬thx

287,721

真心唔撚明
撐狗既腦殘唔會unlike
屌狗既人唔會今時今日先unlike

呢班而家先黎unlike既人其實係咩黎

究竟unlike嗰班人當初做咩走去like，先係我最想知。

我都係咁做

冇like 但係有follow
睇下佢有幾on9

pr好波 前線黃狗

當初黑警攪 Facebook page 時鬼鬼地，不知不覺間呃咗人比 like (明明冇 click，結果會自動 like)，之後要人手立即 unlike。

DISLIKE

去like香港警察[極醜惡]仲好

下

有撚用咩，遲早都會升到30萬，對家可以無限金錢買like，識玩梗係平價買啲阿差like，用啲差文洗尻佢版喇

UNLIKE, 檢舉藍絲假AC

auto like virus都唔係第一次見

真係好撚憎佢哋扮哂貼地
不過咁樣出post好快會跌到27萬

我第一時間都有咁做

而家數字開始跌下又升下
可能藍c五毛吹雞

跌到3萬佢地可以出post 3萬thx

依家無30萬，算唔算係虛假陳述

三萬thx

仲要report佢

一係玩膠 幫佢刷到一億like
明眼人都知買番黎

同香港股市一樣，一日跌超過一千

想支持，但冇like過個page

每次F5都跌幾個

30萬SHORT左賺到笑

like你老母咩
何妖民賤聯果啲垃圾一個都冇讚好架喎
直接打名屌鳩柒佢老母

推

笑撚死

有咩咁值得關注?

我諗好多like咗嘅，無非係想即時知佢地啲柒嘢

下次30萬再post過啦柒頭

究竟咩人會like 佢地個page
利申無like過無得unlike

下次出post可能變25萬

肯定有堆人唔識分like同follow

講下唔得？

同埋幾年前唔記得連登定高登有人開post講唔少人fb ac會auto like咗恐怖分子個page，有無人記得

班所謂黃絲

柒到仆街

而家得返28萬幾

沒事沒事 今日跟隨環球股市跌啫

咪係

都唔知有咩咁值得高興

有乜好J 聽日支那網軍即係加爆啦

我唔明點解會有黃去Like

點解當初會走去like黑警

仲係見到好多人留言/俾嬲當抗爭。
大家除咗睇吓有冇fd like咗page叫佢哋unlike之外，記得多啲同身邊人宣傳唔好再留言/ react呀，直接無視/cap圖另開po不附link恥笑先係正確

你班仆街
原來你地之前like左

等中共開返網班一毛咪又可以狂like

之前like果d正港豬

我覺得班友係諗住like來收最新警謊消息
然後入去俾嬲嬲屌鳩警犬
不過like佢地page已經好on9
只會激勵左班閪狗

你老尾，啲手足俾狗打到仆街，你班傻鳩仲掛住討論啲like，正常嘅都唔會like同follow啦

14億人得廿萬LIKE 好心啦

其實咁樣報新聞
藍絲實開好多個account 幫佢like

其實可以唔like但接收通知
就係Like右邊個追蹤

286888

黑警有30萬likes，我得3千likes。

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

我有黃絲朋友like左黑警同一堆藍頁，唔知佢做乜

不過佢熱狗黎，成日話投票冇用

真心唔明like埋依啲垃圾page做咩

大量印度人支持香港警察

洗唔洗又出個28萬 THX?

抵死啦 琴晚仲開post話有30萬人like thx

啲like數又升又跌
係咪瘋狂開ac黎洗讚

跌得快過恆指

你個名

所有post都要檢舉

熱狗is not 黃絲

咁多戇鳩黃絲Like過警察page

點會like黑警page

已檢舉該專頁失實報道 發送虛假資訊

你岩

不如你再做多d宣傳啦，大家都唔係好知有你個page

利申：岩岩like左

多謝，慢慢宣傳緊了！

仲有 ig
睇下身邊有冇人唔少心follow 左

有20 萬左右係買番黎

幫手LIKE 消防

仲有28萬

以我d朋友為例，其實係果d冇再玩fb既人

笑

一入去睇
得一個friend list like咗
即unfriend

咁咪又係間接鼓勵班警犬自欺欺人咋嘛

3萬thx

我見到共同朋友嗰度係有成百個人like， 大部分黄添，有好多都話冇like過但唔知點解畀咗like。

我諗唔少人都係遇上咗呢個問題， 好多人今日先至驚覺自己有like嗰垃圾page。其實應該查下自己like過咩， 有時係會忽然被like， 而FB會評估你一啲相關嘅興趣而決定你首頁出咩多， 好多時都係斷估，呢啲可以改走佢。

Pish

邀請facebook friend like立場 蘋果 香港電台！

300，thx

push

民意逆轉

跌到27萬就真係3萬THX喇,
係走左3萬個LIKE呀

咁都有得攞黎打飛機唔講唔知以為unlike完就可以光復香港

有咩好開心…

3w